msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: TornadoWallet\n"
"Language: zh-CN\n"

#: themes/material/about_credits.html:10 themes/material/base.html:228
msgid "Credits"
msgstr "积分"

#: themes/material/about_credits.html:11
msgid "This wallet wouldn't have existed without..."
msgstr "没有......这个钱包就不存在了"

#: themes/material/about_credits.html:16
msgid "The \"Material Dark\" template by <a href=\"https://www.creative-tim.com\" target=\"_blank\">Creative Tim</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.creative-tim.com\" target=\"_blank\"> Creative Tim </a>的“Material Dark”模板"

#: themes/material/about_credits.html:19
msgid "Python, awesome language!"
msgstr "Python，很棒的语言！"

#: themes/material/about_credits.html:20
msgid "The <a href=\"https://www.tornadoweb.org/en/stable/index.html\" target=\"_blank\">Tornado</a> web application framework"
msgstr "<a href=\"https://www.tornadoweb.org/en/stable/index.html\" target=\"_blank\">龙卷风</a>网络应用框架"

#: crystals/100_bismuthprice/themes/default/about.html:23
#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:25
#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:35
#: themes/material/about_credits.html:30
msgid "About"
msgstr "关于"

#: themes/material/about_credits.html:35
msgid "Tornado wallet version {}"
msgstr "龙卷风钱包版{}"

#: themes/material/about_credits.html:39
msgid "This is the default wallet theme by {} from {}."
msgstr "这是来自{}的{}的默认钱包主题。"

#: themes/material/about_network.html:14
msgid "Current wallet server"
msgstr "当前钱包服务器"

#: themes/material/about_network.html:16
msgid "This is the server you're connected to."
msgstr "这是您连接的服务器。"

#: themes/material/about_network.html:19
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: themes/material/about_network.html:21
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: themes/material/about_network.html:21
msgid "Wallet  server version {}"
msgstr "电子钱包服务器版{}"

#: themes/material/about_network.html:25
msgid "Connected clients:"
msgstr "连接客户："

#: themes/material/about_network.html:26
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: themes/material/about_network.html:27
msgid "Node Version"
msgstr "节点版本"

#: themes/material/about_network.html:28
msgid "Peers connections:"
msgstr "同行连接："

#: themes/material/about_network.html:29
msgid "UpTime:"
msgstr "正常运行时间："

#: themes/material/about_network.html:30
msgid "Consensus:"
msgstr "共识："

#: themes/material/about_network.html:52
msgid "Block"
msgstr "块"

#: themes/material/about_network.html:64
msgid "Difficulty"
msgstr "困难"

#: themes/material/about_network.html:77
msgid "Available wallet servers"
msgstr "可用的钱包服务器"

#: themes/material/about_network.html:79
msgid "servers"
msgstr "服务器"

#: themes/material/about_network.html:88
msgid "Refresh from API"
msgstr "从API刷新"

#: themes/material/base.html:43
msgid "Bismuth Wallet"
msgstr "铋钱包"

#: themes/material/base.html:51
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: themes/material/base.html:57
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: themes/material/base.html:63
msgid "Address book"
msgstr "地址簿"

#: themes/material/base.html:70 themes/material/tokens_list.html:10
msgid "Tokens"
msgstr "令牌"

#: themes/material/base.html:76
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: themes/material/base.html:83
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: themes/material/base.html:86 themes/material/cristals_list.html:10
msgid "Cristals"
msgstr "Cristals"

#: themes/material/base.html:122
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: themes/material/base.html:208
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: themes/material/base.html:213
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: themes/material/base.html:218
msgid "Discord"
msgstr "不和"

#: themes/material/base.html:223
msgid "Donate"
msgstr "捐"

#: themes/material/base.html:234
msgid "block #"
msgstr "块＃"

#: themes/material/base.html:254
msgid "Sidebar Filters"
msgstr "边栏过滤器"

#: themes/material/base.html:267
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: themes/material/cristals_list.html:11
msgid "Cristals are extra functionalities you can add to your wallet"
msgstr "Cristals是您可以添加到钱包的额外功能"

#: crystals/100_bismuthprice/themes/default/about.html:15
#: themes/material/tokens_list.html:14
msgid "WIP"
msgstr "WIP"

#: themes/material/home.html:15 themes/material/transactions.html:15
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: themes/material/home.html:34 themes/material/transactions.html:34
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: themes/material/home.html:39 themes/material/transactions.html:39
msgid "Send $BIS to..."
msgstr "发送$ BIS给..."

#: themes/material/home.html:53 themes/material/transactions.html:53
#: themes/material/transactions_receive.html:15
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: themes/material/home.html:58 themes/material/transactions.html:58
msgid "Request a $BIS payment"
msgstr "申请$ BIS付款"

#: themes/material/home.html:74 themes/material/transactions.html:73
msgid "Latest transactions"
msgstr "最新交易"

#: themes/material/home.html:75 themes/material/transactions.html:74
#: themes/material/wallet_load.html:37
msgid "Updated on"
msgstr "更新了"

#: themes/material/home.html:80 themes/material/transactions.html:80
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: themes/material/home.html:81 themes/material/transactions.html:81
#: themes/material/wallet_load.html:43 themes/material/wallet_load.html:100
#: themes/material/wallet_load.html:137
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: themes/material/home.html:82 themes/material/transactions.html:82
#: themes/material/transactions_receive.html:46
#: themes/material/transactions_send.html:52
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:55
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: themes/material/home.html:83 themes/material/transactions.html:83
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: themes/material/home.html:150
msgid "Bismuth news"
msgstr "铋新闻"

#: crystals/100_bismuthprice/themes/default/modules/home.html:28
msgid "Bismuth vs USD"
msgstr "铋对美元"

#: crystals/100_bismuthprice/themes/default/modules/home.html:33
msgid "This is a mockup with fake data"
msgstr "这是一个假数据的模型"

#: themes/material/home.html:136
msgid "Account balance"
msgstr "账户余额"

#: themes/material/home.html:137
msgid "Last 12 months"
msgstr "过去12个月"

#: themes/material/home.html:141
msgid "Mockup with fake data"
msgstr "假数据样机"

#: themes/material/message.html:16
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:16
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: themes/material/tokens_list.html:11
msgid "Tokens are a core BIS functionality"
msgstr "令牌是核心BIS功能"

#: themes/material/transactions_send.html:15
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:28
msgid "Send To"
msgstr "发送至"

#: themes/material/transactions_send.html:16
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:29
msgid "To whom send BIS."
msgstr "向谁发送BIS。"

#: themes/material/messages.html:61 themes/material/transactions_send.html:20
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:33
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:29
msgid "Recipient"
msgstr "接受者"

#: themes/material/messages.html:20 themes/material/messages.html:57
#: themes/material/transactions_receive.html:27
#: themes/material/transactions_send.html:25
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:39
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:68
msgid "Data (message)"
msgstr "数据（消息）"

#: themes/material/transactions_send.html:27
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:43
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:73
msgid "Optionally, you can add a small comment to your transaction. Required for exchanges deposit."
msgstr "（可选）您可以在事务中添加一条小注释。交换存款需要。"

#: themes/material/transactions_send.html:53
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:56
msgid "How many BIS to send."
msgstr "要发送多少BIS。"

#: themes/material/transactions_receive.html:53
#: themes/material/transactions_send.html:59
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:62
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:38
msgid "Amount (BIS)"
msgstr "金额（BIS）"

#: themes/material/transactions_receive.html:61
#: themes/material/transactions_send.html:66
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:70
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:46
msgid "Est. fees"
msgstr "美东时间。费用"

#: themes/material/transactions_receive.html:66
#: themes/material/transactions_send.html:71
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:75
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:52
msgid "Total (BIS)"
msgstr "总计（BIS）"

#: main.py:133 main.py:161 themes/material/transactions_send.html:78
#: themes/material/transactions_send.html:81
#: themes/material/transactions_send.html:127 wallet.py:151 wallet.py:178
msgid "Send BIS"
msgstr "发送BIS"

#: themes/material/wallet_info.html:11
msgid "Current Wallet"
msgstr "目前的钱包"

#: themes/material/wallet_info.html:28
msgid "Open existing"
msgstr "打开现有的"

#: themes/material/wallet_info.html:29
msgid "wallet"
msgstr "钱包"

#: themes/material/wallet_info.html:33
msgid "Load a wallet from disk"
msgstr "从磁盘加载钱包"

#: themes/material/wallet_info.html:47 themes/material/wallet_load.html:34
msgid "Create a"
msgstr "创建一个"

#: themes/material/wallet_info.html:48 themes/material/wallet_load.html:35
msgid "new wallet"
msgstr "新钱包"

#: themes/material/wallet_load.html:99
msgid "File"
msgstr "文件"

#: themes/material/wallet_load.html:101
msgid "Encrypted"
msgstr "加密"

#: themes/material/messages.html:82 themes/material/wip.html:10
msgid "W.I.P."
msgstr "W.I.P."

#: themes/material/messages.html:85 themes/material/wip.html:13
msgid "This feature is under construction."
msgstr "此功能正在建设中。"

#: main.py:243 wallet.py:326
msgid "Transaction list"
msgstr "交易清单"

#: main.py:203 main.py:315 main.py:324 modules/basehandlers.py:60
#: wallet.py:264 wallet.py:375 wallet.py:401 wallet.py:415 wallet.py:421
#: wallet.py:436 wallet.py:445 wallet.py:451 wallet.py:460 wallet.py:474
#: wallet.py:489 wallet.py:497 wallet.py:506 wallet.py:512 wallet.py:523
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: main.py:315 wallet.py:436
msgid "This file already exists: {}.der"
msgstr "此文件已存在：{} .der"

#: main.py:324 wallet.py:445
msgid "Error creating {}.der"
msgstr "创建{} .der时出错"

#: themes/material/transactions.html:79
msgid "Txid"
msgstr "TxID添加"

#: themes/material/transactions.html:84
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: themes/material/transactions.html:85
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: themes/material/transactions_receive.html:16
msgid "Request BIS"
msgstr "请求BIS"

#: themes/material/transactions_receive.html:20
msgid "Your address"
msgstr "你的地址"

#: themes/material/transactions_receive.html:22
msgid "This is your address for current wallet, but you can change it if needed. Double check then."
msgstr "这是您当前钱包的地址，但您可以根据需要进行更改。然后仔细检查。"

#: themes/material/transactions_receive.html:30
msgid "Optionally, you can add a small comment to your transaction, like a reference of your own. Will be stored on chain."
msgstr "或者，您可以在交易中添加一条小评论，例如您自己的参考。将存储在链上。"

#: themes/material/transactions_receive.html:35
msgid "This is the QR code for your address only."
msgstr "这是您的地址的二维码。"

#: themes/material/transactions_receive.html:47
msgid "How many BIS to request."
msgstr "请求多少BIS。"

#: themes/material/transactions_receive.html:56
msgid "This is what you will receive"
msgstr "这是你将收到的"

#: themes/material/transactions_receive.html:63
#: themes/material/transactions_send.html:68
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:72
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:48
msgid "Fees depend on Data length"
msgstr "费用取决于数据长度"

#: themes/material/transactions_receive.html:68
msgid "This is what the sender will pay"
msgstr "这是发件人将支付的费用"

#: themes/material/transactions_receive.html:72
msgid "Get BIS URL"
msgstr "获取BIS URL"

#: themes/material/transactions_receive.html:78
msgid "This is the QR code for your address, data and amount as a BisUrl."
msgstr "这是您的地址，数据和金额的二维码作为BisUrl。"

#: themes/material/transactions_receive.html:79
msgid "You can copy/paste this image to send in a mail or anything"
msgstr "您可以复制/粘贴此图像以通过邮件或任何方式发送"

#: themes/material/transactions_send.html:61
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:65
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:41
msgid "This is what the recipient will receive"
msgstr "这是收件人将收到的内容"

#: themes/material/transactions_send.html:73
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:77
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:54
msgid "This is what you will pay, fees included."
msgstr "这是你要支付的费用，包括费用。"

#: themes/material/wallet_load.html:45 themes/material/wallet_load.html:102
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: themes/material/about_credits.html:52
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: themes/material/transactions_send_confirm.html:117
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:103
#: themes/material/wallet_load.html:150
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: themes/material/transactions_send_confirm.html:122
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:111
msgid "Confirm and send BIS"
msgstr "确认并发送BIS"

#: main.py:144 main.py:172 wallet.py:161 wallet.py:190 wallet.py:212
msgid "Send BIS: Confirmation"
msgstr "发送BIS：确认"

#: main.py:146 main.py:174 wallet.py:163 wallet.py:192 wallet.py:214
msgid "Please confirm this transaction"
msgstr "请确认此交易"

#: main.py:147 main.py:175 wallet.py:164 wallet.py:193 wallet.py:215
msgid "Check this is what you intended to do and hit the \"confirm\" button"
msgstr "检查这是您打算做的，然后点击“确认”按钮"

#: main.py:227 wallet.py:309
msgid "Receive BIS"
msgstr "收到BIS"

#: themes/material/about_credits.html:36
msgid "Wallet template {} by {}."
msgstr "{}的电子钱包模板{}。"

#: themes/material/about_credits.html:53
msgid "Many thanks to our translators and proofreaders"
msgstr "非常感谢我们的翻译和校对员"

#: themes/material/about_network.html:22
msgid "Wallet server version {}"
msgstr "电子钱包服务器版{}"

#: themes/material/base.html:173
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:19
#: themes/material/transactions_receive.html:81
#: themes/material/transactions_send.html:100
#: themes/material/transactions_send.html:108
msgid "BIS URL"
msgstr "BIS URL"

#: themes/material/wallet_load.html:16
msgid "Your Bismuth wallets"
msgstr "你的铋钱包"

#: themes/material/wallet_load.html:20
msgid "Your wallets directory is {}"
msgstr "你的钱包目录是{}"

#: crystals/210_eggpool/__init__.py:85 main.py:136 main.py:140 main.py:164
#: main.py:168 main.py:182 main.py:221 wallet.py:153 wallet.py:157
#: wallet.py:181 wallet.py:185 wallet.py:197 wallet.py:228 wallet.py:234
#: wallet.py:237 wallet.py:244 wallet.py:271 wallet.py:274 wallet.py:281
#: wallet.py:296 wallet.py:302 wallet.py:306 wallet.py:657 wallet.py:661
#: wallet.py:668 wallet.py:680
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: main.py:136 main.py:164 wallet.py:153 wallet.py:181 wallet.py:234
#: wallet.py:271 wallet.py:302 wallet.py:657
msgid "Load your wallet first"
msgstr "首先装入你的钱包"

#: main.py:136 main.py:164 wallet.py:153 wallet.py:181 wallet.py:234
#: wallet.py:271 wallet.py:302 wallet.py:657
msgid "No Wallet"
msgstr "没有钱包"

#: main.py:140 main.py:168 wallet.py:157 wallet.py:185 wallet.py:237
#: wallet.py:274 wallet.py:306 wallet.py:661
msgid "Encrypted wallet"
msgstr "加密钱包"

#: main.py:140 main.py:168 wallet.py:157 wallet.py:185 wallet.py:237
#: wallet.py:274 wallet.py:306 wallet.py:375 wallet.py:415 wallet.py:661
msgid "You have to unlock your wallet first"
msgstr "你必须先解锁你的钱包"

#: main.py:193 main.py:216 wallet.py:254 wallet.py:291
msgid "Success:"
msgstr "成功："

#: main.py:193 main.py:216 wallet.py:254 wallet.py:291
msgid "Transaction sent"
msgstr "交易发送"

#: main.py:194 main.py:217 wallet.py:255 wallet.py:292
msgid "The transaction was submitted to the mempool."
msgstr "该交易已提交给mempool。"

#: main.py:196 main.py:219 wallet.py:257 wallet.py:294
msgid "Txid is {}"
msgstr "Txid是{}"

#: main.py:201 main.py:221 wallet.py:262 wallet.py:296
msgid "There was an error submitting to the mempool, transaction was not sent."
msgstr "提交给mempool时出错，未发送交易。"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:89
#: modules/basehandlers.py:55
msgid "No Bismuth address, please create or load a wallet first."
msgstr "没有铋地址，请先创建或加载钱包。"

#: themes/material/base.html:95 themes/material/crystals_list.html:11
msgid "Crystals"
msgstr "水晶"

#: themes/material/base.html:131
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: themes/material/crystals_list.html:12
msgid "Crystals are extra functionalities you can add to your wallet"
msgstr "水晶是您可以添加到钱包的额外功能"

#: crystals/100_bismuthprice/themes/default/about.html:11
#: crystals/100_bismuthprice/themes/default/modules/home.html:16
msgid "Crystal"
msgstr "水晶"

#: crystals/100_bismuthprice/themes/default/about.html:28
#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:29
#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:39
msgid "Version"
msgstr "版"

#: crystals/100_bismuthprice/themes/default/modules/home.html:4
msgid "Current Bismuth Prices"
msgstr "目前的铋价格"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:20
msgid "BIS"
msgstr "BIS"

#: main.py:198 wallet.py:259
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: themes/material/transactions_confirmpop.html:10
msgid "Confirm Transaction"
msgstr "确认交易"

#: themes/material/transactions_send.html:36
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:61
msgid "Operation"
msgstr "手术"

#: .buildozer/android/platform/python-for-android-new-toolchain/doc/source/ext/sphinx_rtd_theme/sphinx_rtd_theme/layout_old.html:29
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: .buildozer/android/platform/python-for-android-new-toolchain/doc/source/ext/sphinx_rtd_theme/sphinx_rtd_theme/search.html:11
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .buildozer/android/platform/python-for-android-new-toolchain/doc/source/ext/sphinx_rtd_theme/sphinx_rtd_theme/search.html:33
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: crystals/200_dragginator/__init__.py:64
msgid "D:Air egg"
msgstr "空气蛋"

#: crystals/200_dragginator/__init__.py:63
msgid "D:Earth egg"
msgstr "地球蛋"

#: crystals/200_dragginator/__init__.py:63
msgid "D:Fire egg"
msgstr "火蛋"

#: crystals/200_dragginator/__init__.py:63
msgid "D:Water egg"
msgstr "水蛋"

#: crystals/200_dragginator/__init__.py:68
msgid "D:Cup"
msgstr "杯子"

#: crystals/200_dragginator/__init__.py:68
msgid "D:special egg"
msgstr "特蛋"

#: crystals/200_dragginator/__init__.py:68
msgid "D:world cup 2018"
msgstr "2018年世界杯"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:21
msgid "D:Dragginator News"
msgstr "Dragginator新闻"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:36
msgid "D:My eggs"
msgstr "我的鸡蛋"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:47
msgid "D:And you are registered to the current eggdrop"
msgstr "而且你已注册到当前的eggdrop"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:49
#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:23
msgid "D:Register"
msgstr "寄存器"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:49
msgid "D:So you can register to the eggdrop!"
msgstr "所以你可以注册到eggdrop！"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:61
msgid "D:DNA"
msgstr "脱氧核糖核酸"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:62
#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:56
msgid "D:Element"
msgstr "元件"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:63
#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:57
msgid "D:Species"
msgstr "种类"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:11
msgid "D:DNA:"
msgstr "脱氧核糖核酸："

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:11
msgid "D:See on Dragginator.com"
msgstr "请参阅Dragginator.com"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:23
msgid "D:Archive"
msgstr "档案"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:58
msgid "D:Age"
msgstr "年龄"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:59
msgid "D:Rarity"
msgstr "稀有"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:69
msgid "D:You own this egg"
msgstr "你拥有这个蛋"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:72
msgid "D:You don't own this egg"
msgstr "你不拥有这个蛋"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:86
msgid "D:Send this egg to..."
msgstr "把这个鸡蛋送到......"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:89
msgid "D:Sell this egg for BIS"
msgstr "为BIS出售这个鸡蛋"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:95
msgid "D:Remove this egg from the marketplace"
msgstr "从市场上取下这个鸡蛋"

#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:14
msgid "EP:Direct Link to official Dashboard"
msgstr "直接链接到官方仪表板"

#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:15
msgid "EP:Get last GPU miner"
msgstr "获得最后一位GPU矿工"

#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:16
#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:15
msgid "Join the Official Bismuth Discord for support"
msgstr "加入官方Bismuth Discord寻求支持"

#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:48
msgid "EP:Hash Rate"
msgstr "哈希率"

#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:49
#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:64
msgid "EP:Last 12 hours"
msgstr "过去12个小时"

#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:63
msgid "EP:Shares"
msgstr "分享"

#: crystals/210_eggpool/themes/default/about.html:73
msgid "EP:Workers"
msgstr "工作人员"

#: modules/i18n.py:22
msgid "DT:Processing..."
msgstr "处理..."

#: modules/i18n.py:23
msgid "DT:Search&nbsp;..."
msgstr "搜索＆NBSP; ..."

#: modules/i18n.py:24
msgid "DT:Display _MENU_ elements"
msgstr "显示_MENU_元素"

#: modules/i18n.py:25
msgid "DT:Display element _START_ to _END_ from _TOTAL_ elements"
msgstr "从_TOTAL_元素中显示元素_START_到_END_"

#: modules/i18n.py:26 modules/i18n.py:30
msgid "DT:Nothing to display"
msgstr "无内容显示"

#: modules/i18n.py:27
msgid "DT:filtered from _MAX_ total elements"
msgstr "从_MAX_总元素中过滤掉"

#: modules/i18n.py:29
msgid "DT:Loading..."
msgstr "载入中..."

#: modules/i18n.py:31
msgid "DT:No data in the table"
msgstr "表中没有数据"

#: modules/i18n.py:33
msgid "DT:First"
msgstr "第一"

#: modules/i18n.py:34
msgid "DT:Previous"
msgstr "以前"

#: modules/i18n.py:35
msgid "DT:Next"
msgstr "下一个"

#: modules/i18n.py:36
msgid "DT:Last"
msgstr "持续"

#: modules/i18n.py:39
msgid "DT:Sort by ascending order"
msgstr "按升序排序"

#: modules/i18n.py:40
msgid "DT:Sort by descending order"
msgstr "按降序排序"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:44
msgid "D:You don't own any egg ;("
msgstr "你没有任何鸡蛋;（"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:15
msgid "D:Buy an egg for {} BIS"
msgstr "为{} BIS买一个鸡蛋"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/about.html:54
msgid "D:You own {} eggs"
msgstr "你有鸡蛋"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:104
msgid "D:Buy for {} BIS"
msgstr "购买{} BIS"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:91
msgid "D:Price"
msgstr "价钱"

#: themes/material/transactions_confirmpop.html:7
msgid "Transaction Status"
msgstr "交易状态"

#: themes/material/transactions_confirmpop.html:23
msgid "OK"
msgstr "好"

#: themes/material/transactions_send.html:38
msgid "\"operation\" allows for powerful Bismuth Features. Leave empty until otherwise required."
msgstr "“操作”允许强大的铋功能。除非另有要求，请留空。"

#: crystals/210_eggpool/__init__.py:68
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: crystals/210_eggpool/__init__.py:85
msgid "This crystal is activated but needs a wallet restart."
msgstr "此晶体已激活，但需要重新启动钱包。"

#: modules/i18n.py:8 themes/material/wallet_info.html:235
msgid "No protection"
msgstr "没有保护"

#: modules/i18n.py:10 themes/material/wallet_info.html:232
msgid "PIN Code"
msgstr "PIN码"

#: modules/i18n.py:12 themes/material/wallet_info.html:233
msgid "YUBICO"
msgstr "YUBICO"

#: modules/i18n.py:14
msgid "U2F Token"
msgstr "U2F令牌"

#: themes/material/base.html:117
msgid "Wallet info"
msgstr "钱包信息"

#: themes/material/crystals_list.html:48
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: themes/material/message_pop.html:23 themes/material/messages_pop.html:31
msgid "Close"
msgstr "关"

#: themes/material/messages.html:15 wallet.py:655
msgid "Sign message"
msgstr "签名消息"

#: themes/material/messages.html:16
msgid "Sign some data for off chain usage with your private key."
msgstr "使用您的私钥为离线使用情况签署一些数据。"

#: themes/material/messages.html:26
#: themes/material/transactions_send_confirm.html:104
#: themes/material/transactions_sendpop_confirm.html:91
#: themes/material/wallet_info.html:218 themes/material/wallet_info.html:219
#: wallet.py:244 wallet.py:281 wallet.py:668
msgid "Spend protection"
msgstr "花钱保护"

#: themes/material/messages.html:37
msgid "Sign Message"
msgstr "签署消息"

#: themes/material/messages.html:52
msgid "Encrypt message"
msgstr "加密消息"

#: themes/material/messages.html:53
msgid "Encrypt data for off chain usage."
msgstr "加密脱链使用的数据。"

#: themes/material/messages.html:63
msgid "You have to tell the recipient address so the message can be encrypted with his public key"
msgstr "您必须告知收件人地址，以便可以使用其公钥加密邮件"

#: themes/material/messages.html:67
msgid "Encrypt Message"
msgstr "加密消息"

#: themes/material/messages_pop.html:24
#: themes/material/transactions_receive.html:81
msgid "Click text to copy"
msgstr "单击要复制的文本"

#: themes/material/messages_pop.html:34
#: themes/material/transactions_receive.html:84
msgid "Copied to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: themes/material/transactions_send.html:103
msgid "Send a transaction from a BIS URL"
msgstr "从BIS URL发送交易"

#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:21
#: themes/material/transactions_send.html:110
msgid "Paste the BIS URL you were given here"
msgstr "粘贴您在此处提供的BIS URL"

#: themes/material/transactions_send.html:117
msgid "Decode BIS URL"
msgstr "解码BIS URL"

#: themes/material/transactions_send.html:123
msgid "Send BIS URL..."
msgstr "发送BIS URL ..."

#: themes/material/wallet_info.html:16
msgid "{} Address(es)"
msgstr "{}地址"

#: themes/material/wallet_info.html:29
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: themes/material/wallet_info.html:30
msgid "addresses"
msgstr "地址"

#: themes/material/wallet_info.html:34
msgid "Select one of your Bismuth addresses"
msgstr "选择一个铋地址"

#: themes/material/wallet_info.html:49
msgid "Create a new"
msgstr "创建一个新的"

#: themes/material/wallet_info.html:50
msgid "address"
msgstr "地址"

#: themes/material/wallet_info.html:72
msgid "Wallet is locked"
msgstr "钱包被锁定了"

#: themes/material/wallet_info.html:76
msgid "Existing master password"
msgstr "现有主密码"

#: themes/material/wallet_info.html:79
msgid "This is the password that protects your private key(s)"
msgstr "这是保护您的私钥的密码"

#: themes/material/wallet_info.html:95
msgid "Wallet is unlocked"
msgstr "钱包已解锁"

#: themes/material/wallet_info.html:100
msgid "You can lock it back for extra safety if you don't plan to use it soon."
msgstr "如果您不打算尽快使用它，可以将其锁定以获得额外的安全性。"

#: themes/material/wallet_info.html:137 themes/material/wallet_info.html:160
#: themes/material/wallet_info.html:164 themes/material/wallet_info.html:244
msgid "Master password"
msgstr "主密码"

#: themes/material/wallet_info.html:144
msgid "Master password is set"
msgstr "主密码已设置"

#: themes/material/wallet_info.html:168
msgid "This is the password that will protect your private keys."
msgstr "这是保护您的私钥的密码。"

#: themes/material/wallet_info.html:172
msgid "Retype Master password"
msgstr "重新输入主密码"

#: themes/material/wallet_info.html:176
msgid "Losing this password means loosing your keys!"
msgstr "丢失此密码意味着丢失钥匙！"

#: themes/material/wallet_info.html:186
msgid "This will encrypt your wallet file. You may want to backup the unencrypted file first."
msgstr "这将加密您的钱包文件。您可能希望先备份未加密的文件。"

#: themes/material/wallet_info.html:192
msgid "Master password is not set"
msgstr "未设置主密码"

#: themes/material/wallet_info.html:234
msgid "U2F TOKEN"
msgstr "U2F TOKEN"

#: themes/material/wallet_info.html:248
msgid "Needed to confirm operation"
msgstr "需要确认操作"

#: themes/material/wallet_info.html:264
msgid "Spending is currently not protected"
msgstr "消费目前尚未受到保护"

#: themes/material/wallet_info.html:266
msgid "Spending is currently protected by {}"
msgstr "消费目前受{}保护"

#: themes/material/wallet_load.html:16 themes/material/wallet_load.html:36
msgid "Your Bismuth addresses"
msgstr "你的铋论址"

#: themes/material/wallet_load.html:20
msgid "Your wallet directory is {}"
msgstr "您的钱包目录是{}"

#: themes/material/wallet_load.html:21
msgid "Your wallet is {}"
msgstr "你的钱包是{}"

#: themes/material/wallet_load.html:42 themes/material/wallet_load.html:73
#: themes/material/wallet_load.html:142
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: themes/material/wallet_load.html:44
msgid "Creation date"
msgstr "创立日期"

#: themes/material/wallet_load.html:75
msgid "A private label for the new address"
msgstr "新地址的私人标签"

#: themes/material/wallet_load.html:80
msgid "Create a new address"
msgstr "创建一个新地址"

#: themes/material/wallet_load.html:96
msgid "Potential legacy wallet imports"
msgstr "潜在的传统钱包进口"

#: wallet.py:244 wallet.py:281 wallet.py:668
msgid "Invalid PIN Number"
msgstr "PIN码无效"

#: wallet.py:401 wallet.py:421 wallet.py:460 wallet.py:474 wallet.py:489
#: wallet.py:497 wallet.py:512 wallet.py:523
msgid "Error: {}"
msgstr "错误：{}"

#: wallet.py:451
msgid "Max of {} addresses reached."
msgstr "达到最多{}个地址。"

#: wallet.py:506
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: wallet.py:674
msgid "Your message '{}' has been signed."
msgstr "您的邮件“{}”已签名。"

#: wallet.py:676
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: wallet.py:680
msgid "This feature is under construction. "
msgstr "此功能正在建设中。"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:32
msgid "D:draggon"
msgstr "draggon"

#: crystals/200_dragginator/themes/default/egg.html:33
msgid "D:egg"
msgstr "蛋"

#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:14
msgid "AG:Direct Link to latest autogame doc."
msgstr "直接链接到最新的autogame文档。"

#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:52
msgid "AG:Your games"
msgstr "你的游戏"

#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:76
msgid "AG:Game detail"
msgstr "游戏细节"

#: themes/material/wallet_info.html:85
msgid "Unlock wallet"
msgstr "解锁钱包"

#: themes/material/wallet_info.html:106
msgid "Lock wallet"
msgstr "锁钱包"

#: themes/material/wallet_info.html:110
msgid "You have to encrypt your wallet first to use this feature"
msgstr "您必须先加密您的钱包才能使用此功能"

#: themes/material/wallet_info.html:183
msgid "Set master password"
msgstr "设置主密码"

#: themes/material/wallet_info.html:254
msgid "Set spend protection"
msgstr "设置花费保护"

#: crystals/250_autogame/themes/default/about.html:59
msgid "Replay"
msgstr "重播"

#: crystals/250_autogame/themes/default/replay_pop.html:2
msgid "AG:Game {} replay"
msgstr "游戏{}重播"

#: crystals/250_autogame/themes/default/status_pop.html:2
msgid "AG:Game {} status"
msgstr "游戏{}状态"

#: modules/basehandlers.py:60
msgid "Wallet server did not send an answer. Please try again."
msgstr "电子钱包服务器没有发送答案。请再试一次。"

#: themes/material/about_network.html:85
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: themes/material/about_network.html:85
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: themes/material/wallet_load.html:128
msgid "Edit label"
msgstr "编辑标签"

#: themes/material/wallet_load.html:144
msgid "A private label for that address"
msgstr "该地址的私人标签"

#: themes/material/wallet_load.html:152
msgid "Set label"
msgstr "设置标签"

